荃灣47歲男遭非禮 警拘40歲男子

荃灣47歲男遭非禮 警拘40歲男子

昨晚近11時，荃灣路德圍一名47歲男子，報稱被非禮。警員接報到場，經初步調查，拘捕涉案一名40歲男子被捕。案件列作非禮，由荃灣警區刑事調查隊第五隊跟進調查。

THIS

THREAD

有冇得加甜

[size=6]IS[/size=5]

IS

#metoo
勞資糾紛

你真識食

GREAT